點解香港去到咁既地步都冇元首誕生帶領人民

係亞洲郁少少都比人拉去坐

香港地搞抗爭成本太大喇

有都俾連登仔批鬥曬